想搵隻pc game

印象好模糊
我印象中好似有木橋嘅，同埋試過揸揸下架坦克車跌咗落水
你亦可以選擇揸架坦克車落水
同埋成隻game嘅重點好似唔係喺射擊度
好似係可以畀你揸住架坦克車周圍去
唔係城市入面嘅，好似係郊外

應該係同Medal of Honor: Allied Assault

同埋Spiderman 1差唔多年代出現嘅game來

thanks